港独议员何君尧带令众港独人士表演歌曲《愿荣光归香港》

D留言好撚好笑 5毛都係冇腦on9

點解唔唱支歌抗衡, 何議員係咪想依首成為元朗共和國國歌

難分真與假

反了反了

真係服了

兩邊不是人

有d似國際歌

大陸睇唔到YouTube